東張西望極醜惡 上新聞排特快公屋隊

公屋已經有好多呢啲撚樣專登博上新聞 令房署主任比佢哋排特快公屋隊

推

垃圾

房署班人不嬲係食屎狗黎，最鍾意欺善怕惡，啲垃圾高層最怕上報，上樑不正下樑歪。

訓晒地下咁 都唔知博乜

話撚埋比你聽，大撚把類似真實case，房署班object視而不睹，唔上報都廢撚事搞，一上報紙效率就快撚過火箭，班狗系
利申：被房署職員列作vip租戶☺️